Wykonanie skryptu:

php cli-tool.php crawl:xml 'Ceneo'


flagi:

- nazwa brandu (w formie stringa - na razie dostępne Nokaut oraz Ceneo)
- walidacja (możliwość sprawdzenia zgodności ze schemą wygenerowaną z dokumentacji)